IOS 如何一次過刪曬所有相同埋iCloud 既相？

同女朋友分左手 唔想再見到d相
但又好多張 如何快速一次過刪曬？

換電話同ac

咁電話簿點算 家陣用開又比曬錢既app咪又無埋？

select > 一路拖住d相拉上去咪select all

要停icloud同步，會問你keep唔keep相係cloud，答No

打去21120099